意大利歌星捐出版權費予當地醫院，各位多多點擊！

請盡量轉發呢隻歌出去 因為 係幫 意大利 呢間醫院 捐款 呢隻歌係意大利 一個好出名嘅 歌星唱 他捐出咗佢哋嘅版權©️如果 每一個人開過嚟聽佢哋嘅版權費就會捐俾呢間醫院 昨天呢間醫院🏥已經死咗，一日 800個人。

推

Push

幾好聽

雖然意粉執迷不悟，但都幫手like 下始終係人命

其實意大利都係受害者，中共高價賣口罩畀佢哋，反而被中共老屈意大利人歌頌中國捐贈口罩！

已聽